科大宣布關閉校園

做得好 帶頭長期罷課

今個學期無face to face class